Post Malone會唔會就瓜:~(

屌我都想開post 講
佢死左我真係會喊爆

應該飲多左啫真係唔好有事

食大左姐

Ayy, I've been fuckin' hoes and poppin' pillies
Man, I feel just like a rockstar (star)